是日晚餐，餓撚勿入…

手撕雞喇沙

又幾靚仔

多謝

拉

好犀利啊

自煮？

屌你個死臭雞

褲好正呀

正！

34

是

嫲！

好叻

屎

好想食